之前比狗收手機，被逼清晒手機內容，所以想求返個whatsapp sticker [sosad]

之前比狗收手機，被逼清晒手機內容，所以想求返個whatsapp sticker希望大家可以幫幫手.....

sticker內容係 第一個有個類似黑人好似射籃咁射個朋友出去，
第二個之後個小朋友飛緊...

呢個sticker我好鐘意，每次send我都會笑同好開心，但被逼清晒手機內容之後我搵極都搵唔番，希望有人可以幫到我plzzz

我有

😭😭🙏🏻師兄有無方法可以比到我，勁想要返...

我都想要

點比你

有無得我比email你，我地wts傳感激！！！
appleappletred555@gmail.com

好感動，終於搵到有人有 我上網搵左一星期，都無呢個

係呢個啦見返佢好感動！！